唔敢再做淡啦我，求大戶比個逃生門我

就劍指29000啦

唔講仲以為升到三萬點，先28200就咁開心

係跌呀 屌你個閪

仲煩過媽咪麵

你真係燈少日啦

入來為左睇呢句

真係仲煩過媽咪面
利申：唔係買左跌

又關我事

跌1000開個逃生門線麻

麵麵燈得好笑，樓主呢隻過街老鼠得個煩字 數錢王布神